話幫你爭取民主(但年年輸)，之後搞爛個香港再自己走佬，呢種係咩人黎？

插你十刀，搶你唔少錢，再走佬話幫你打國際線

係屌就開名屌啦
單單打打成個八婆咁

有良心既好人

華叔見證唔到普教中,會唔會唔眼閉架
當年佢大大力推架喎

孫中山

成班左膠做乜咁上心？

真係要攪炒香港都唔係佢同佢既團隊做得成架啦

熱血公民

做泛民簡直可以作姦犯科都係聖人

點解左膠成日都要做熱狗既跟尾狗？威返次得唔得？

行最前比人搞全家
走大家都支持

721比人拉暴動
你送唔送走老婆仔女

老婆仔女一世黑名單wor